### Приложение "Кулинарная книга" ###

У пользователя несколько экранов. 

Первый - он видит таблицу со списком всех рецептов в базе. В таблице такие поля:
* название

* количество просмотров

* время готовки (в минутах)

Рецепты отсортированы по популярности (количество просмотров - сколько раз открыли детальный рецепт) - чем чаще открывают рецепт, тем он популярнее. В случае совпадения значений сортировать по времени готовки. 

Второй - он видит детальную информацию по каждому рецепту:
* название

* время готовки

* список ингредиентов

* текстовое описание

Имеются тесты приложения.
